[矮仔日常] 1.6米男生被分手31次

隨著春天的到來，很多未婚青年男女開始尋找自己的另一半。按照婚姻管理導師，一級婚姻家庭諮詢師朱身勇就表示，他曾經接觸過不少男生，其中有一部分就是因為體型胖，身高矮而導致一再被女方拒絕。“有男生向我抱怨過，明明在未見面時，家庭背景，學曆，工作都挺匹配，甚至看了照片，對方都覺著不錯，沒想到一見面就沒了下文。

朱身勇回憶起自己過去輔導過的一個案例，雖然是幾年前的事情，但因為當事人情況非常特殊，因此朱老師至今記憶猶新。“那個小夥子姓顧，第一眼見到他，我對他的印象就很不錯，不胖也不醜，給人感覺還挺的俊朗。可就是這麼一個小夥子竟然被分手31次！！”朱身勇表示，究其原因就是因為，這個小顧個頭有點矮，作為一個男生，身高差不多在1米6。

作為村裡最會讀書的男生，小顧在學生時代就發現自己的身高停滯了，而村裡的鄉親們又給他取了“矮子”的外號。進入大學後，有了喜歡的女生也不敢表白，最後在室友一起鼓勵向對方告白，結果女方劈頭蓋臉一句話：我的男朋友起碼要有1米8。這句話，擊碎了小顧所有的期望。工作後，小顧由家人和單位大姐介紹也與幾個女性有過戀愛，不過都以失敗而告終。

收聲呀!!!

不要再說了

被分手即係有拍過定冇

好似食檸檬多啲喎

關咩事
我都矮喎
但拍過幾次拖

但香港見好多米6男仔都有拖拍

相呢 點俊朗呀

自己ff都計我咪萬人斬

溝女都係睇把口識唔識哄女
其他都係其次
不過160又好似矮左少少

王祖藍

無愛可失 得不到相戀別說失戀

有拍過拖先叫分手喎
拍過31次拖都無一次把握到
應該唔關身高事

啲女話起碼要有1.8m 係户口嘛？

好彩我有163

死矮仔都學人拍拖

毒撚連被分手嘅機會都冇

最後在室友一起鼓勵向對方告白

室友推佢去死

如果個矮仔係馬雲/馬化騰?

馬雲應該都160咁上下？

香港婑仔一地都係

靚仔但係矮 可以試下做0

講完就會同你一齊?

利申 184

關咩事

大把矮撚有拖拍啦

都A31啦
成架機場巴士號碼咁
死而無憾啦

咁公屋窮撚都會搵到個有拍過拖

而家係講機會率問題, 高大男仔有女鍾意既機會率係大過矮仔好多

Natural selection works at its best

搵米4至米5既女仔拍

米4至米5既女仔會搵米8既男仔做老公
因為咁樣後代先有機會遺傳到高既基因

成班連登仔食得仲多檸檬啦
又矮又毒又臭

驚咩
大把tb仲肥仲矮
拖住條女都靚過好多男仔嘅女友

158有女 婑都可以型

影張全身自拍照(唔駛樣)黎睇下有幾型先啦, 上網9up唔駛成本

無愛可失 轉圈轉圈哈姆共你

160揾幼稚園學生拍啦，仲要係處

利申185

屌過三十一隻閪

位記者識唔識中文，係被拒絕唔係被分手wo，冇拍過拖點分手

好在我164

表白失敗=分手

得1米7 ，生得矮你估我想嘅咩

不要説了

矮仔唔一定識唔到女，我中學有米6既同學係咁食囡，啲女又正又大波又高過佢 我就差唔多米8但無女

通常都係跟靚女,係咪得我一個見到係咁

其實馬雲唔矮

我160都無, 連被分手都無機會

被拒絕31次下話

183係唔係包保有女先

你不如話係馬化雲

辣殺

1.6米男生拍拖31次

有冇問佢點做到，講出來大家參詳下

成日起地鐵見到d矮我半個頭既情侶又攬又錫
忘我境界咁
咪搵藉口啦

利伸：170矮仔

矮同殘廢有咩分別
利申：164

31 次喎

至少食過31 個喎
我真係覺得佢勁 1.6 米都咁勁

唔好自己呃自己啦
普通人既我地
無錯 米6米7可能有女 但你唔知人地背後付出既比米8多幾多倍
你做跟車 個樣mk 米8就有女
你米7打籃波 無羅意庭咁勁 d人只會當你小丑 個個都有女陪睇波 自己就戇鳩鳩咁番入更衣室

我米3都拍拖拍唔停喎

成班矮撚又圍爐取暖

165 有拖拍

179又點，咪一樣唔夠其他高，依家出面嗰啲太高了

有幾俊呀 睇過

收嗲啦阿差

慘

ptgf

樣衰高佬繼續打飛機

好好多啦
同女人D cup咁既身材條件喇已經

175以上已經好型

屌你老母
有拖拍仲想點

165唔緊要
有錢就考慮
努力啦

唔明街上面嗰啲男仔點解咁高

好撚心生得矮一係就自宮一係就出家
留埋d劣種咪又係害撚左下一代

讀書果陣識個人
米六左右
住公屋
慳慳地執架二手車
唯一係個feel係似周奕瑋
好似好陽光好鐘意笑嘅男仔
識佢幾年都換左幾個女朋友
而且條女唔係肥婆好樣衰好7

俊？邊撚到俊啊！睇過

黃皮豬

成日見到米六mk仔拖女

衣著同樣的重要性

A31

身高和丁丁大小是男人死穴
所以洋腸去邊都有2野食

擺明食花生

無記錯好像是174

多得多高佬?

最大號碼幾多號?
要唔要101?

你都識講果個是tb,人赽唔要肉體上的男人

A31都叫問題？
咁A09點算

160包無女

唔一定，睇下咩樣，有冇口才，識唔識撩女仔

接受現實啦

米八三 中學六年冇拍過拖

講真架， 唔一定睇身高架，我成日見到米七都無既矮仔拖女，不過你可以話係ptgf
但矮仔多數個樣都好醒目，識講野反應快，打扮講究有品味代表搵到食應該唔憂無女

好想睇下呢個矮仔的樣子和談吐

如果真係拍拖既話 似係食女獸多啲

但人地要個無撚嘅女仔都唔要班有撚但160-180嘅毒撚

睇下果個陳黑
好高咩？好靚仔咩？好大隻咩